日日鼻塞 醫生問考唔考慮做手術

我係經常鼻塞、頭痛，鼻分泌物多。
睇左幾年耳鼻喉科，佢話可以考慮下做唔做手術
有冇巴打做過呢類型手術，可以分享下依家個鼻情況點嗎？

有冇試試中醫調理?

有冇照鼻竇？

冇

佢話鼻入面偏腫

如果唔想手術, 可以試試中醫調理睇下有冇效果

我5年前都有呢個問題
睇醫生話鼻竇腫 個鼻都越來越大
跟住我每日都會按摩個鼻 想捏細啲
一開始冇用, 仲大左, 但2年前開始好左
我都唔知關唔關事
依家個鼻細左好多, 都keep住捏
我覺得關香港太潮濕事

純分享
我鼻中隔唔正 仲入面成日都腫
一有煙味 裝香 都會打黑次「噴涕」
但係發現 離開香港個鼻就會無事
所有鼻敏感 不藥而癒💪
可以試下食維他命C ,B雜

用咗藥(Nasonex)先啦。加洗鼻，唔得先做。

我以前都係
而家搬左去乾燥國家住
如果唔計病左果陣 基本上無塞過咁濟

咦我同你一樣 鼻中隔彎曲
本身係外國讀書無事 翻香港就一直唔舒服
想問你係KEEP住日日食? 有無話邊隻牌子推薦
成日訓覺都訓唔好呀唉 黎緊仲諗住睇耳鼻喉醫生

我都係鼻中隔彎曲，下個星期就做手術

細個成日流鼻血
有次睇醫生話因為鼻敏感加鼻唔知乜春容易爆d血管，可以做個手術
做緊果時feel到個鼻入面有d痛，又好似有d熱，個feel好似喺鼻入面爆火花咁，唔知佢燒定電定剪走d乜
做完手術真係一年流都無一次鼻血
但鼻敏感勁咗

兩邊都塞定單邊

都塞

其實 都係啲普通 維他命

我幾年前約左，做之前驚到發燒， 見醫生 醫生話唔影響生活 可以唔搞。

日日訓都要靠通鼻靈啲friend

試下安鼻適

Nazal?我噴左2,3年
基本日日噴

睇左幾個醫生
個個都講唔同
有d又話要做手術，有d又話路駛
都唔知要點搞
由頭塞到大，一訓教就變到口呼吸

做，我上年先做完嚟

不過你要預3日(72小時)無得用鼻呼吸

想知做完手術嘅後話我先再講，畢生難忘，包你睇文字都覺得刺激

失去個鼻先知道就連飲水都困難

做
做咗有5年無鼻塞
5年後復發再做

我都係鼻入面勁腫
後來發現一離開香港就冇事
講緊去深圳都已經有改善
去台韓日更加係舒暢哂

而家有keep住做尖
情況好咗
但一唔做運動又會塞返

另外有食開煙
食唔同牌子都會影響個鼻

所以真係唔一定要開刀
而開刀都可以復發
至於中醫嗰啲唔使試
冇撚用的

想知